點解大家咁唔鍾意閃光既凱薩衛，衛衛？

今日得閒打完g gen既凱薩衛，就未睇小說版
貝托蒂加的子嗣入面凱薩衛冇殺死寶少條女，同埋錯手射死左奎絲
係呢關入面啲人物都有成日阿寶，凱薩維個look都好似阿寶
雖然凱薩衛佢革命既理念唔係好明確，淨係話要淨化聯邦
係故事既結尾都令班主要角色產生左判亂既意識
雖然到到V個陣啲人先開始反聯邦
凱薩衛都算係個悲劇主角，仲要唔受歡迎，好多人憎

有無動畫啊 無動畫邊撚個識條不肖子啊

馬沙反擊 呀衛衛咪有出場囉

識佢老鼠咩個個掛住睇馬沙同阿寶搞gay 推石仔D路人都重戲份過佢地

白頭人送黑頭人
殺左寶少條女(動畫)
唔用腦仲到比人好易捉到
行為中二(其實呢點我唔認同
以上係我以前聽到啲人點解話不孝子係不孝子嘅原因

對白係幾中二
幾鍾意佢一句對白：人類既錯誤就由我承擔（差唔多咁既意思）
可以拎黎回阿寶個句

我諗好多話佢不肖子既人都冇睇過小說

行動派革命家, 但智力吸引力唔夠馬沙, 技術唔夠阿寶
算係比兩個英雄搞到咁, 好似佢自己講接觸馬沙阿寶兩個新人類之後, 人生就改變左

葵絲又鍾意啊寶又鍾意馬沙，點解佢吸引唔到葵絲

因為個陣仲係細佬仔 就係覺得葵絲又鍾意啊寶又鍾意馬沙, 佢先想成為馬沙同阿寶, 但係兩頭唔到岸

最後係咪俾自己老豆處死？都幾慘

係 中伏比人捉左
雖然佢就預左，佢個fd都計劃過等佢風光啲唔話比佢老豆知，但最後都比聯邦拎大義滅親黎炒作

開頭單純覺得佢比人一個簡單收皮好柒，影衰最強UC艦長+寶少
之後覺得佢單純想逃避現實先去革命好累街坊，無內容既革命一開始就只有失敗
最後又覺得佢好可悲，由始至終都無人理所以先走去扮雙少，但作為普通人即使燃燒完生命都稱唔上閃光

至少夏沙威肯挺身出黎反抗聯邦既腐敗架構,雖然革命失敗

想聯邦解體再等多一個世紀先啦

因為利迪果時未有人識

利迪定孤兒仔印度佬鳩啲

睇完個故有啲壓抑感

搵我？

Yes ar

我玩完GGEN都覺得敗家仔唔可以話佢錯，但行動力真係未夠料

Bright Noa (ブライト・ノア Buraito Noa?) is a character from the anime series Gundam. In the anime, he is mentioned to be from the city of Hong Kong and is sometimes listed as being British (However, given the anime is made before the deal in 1983 to turnover the city back to China, it is unclear whether Bright Noa is British or Hong Kong Chinese)

原來林友德係香港人
姐係不肖子係半個香港人
其實不肖子做馬夫狄幾有領導才能，都叫炸死咗 1 本貪官
又打得贏聯邦隻偽 gundam
係俾人陰先失敗

幾時出動畫啊

好似Unicorn咁出OVA都好